# README #
Text editor iz LV3 

Postovani profesore,

Napravio sam kako je na vjezbama napisano, 
Load-a i save-a se pravilno, default filter je txt.
Odabrana boja i font se vide na njima jedino prevelik font ce se izgubiti u ogranicenjima labele

lijep pozdrav
Ivan Vido